［區議會文宣］有冇法律/政黨巴絲教吓可以點樣做選舉文宣又唔會害到非建制候選人？

區議會就到

再唔準備宣傳或者開始應戰，我哋又會失去一次大好翻盤機會
依家中聯辦下面嗰啲「九龍社團聯會」「新界社團聯會」「香港島各界聯合會」又出成堆偽獨立，甚至扮黃候選人出嚟選
好似油尖旺富柏區呢個陳德立實際係「九龍社團聯會」下屬「油青尖旺青年社」同「樂活富柏」 阿頭，同時呢條友又係「關注青年住屋聯席」嘅人，啲組織名好似好關注年青人問題
又扮到好似泛民組織嘅名咁，實際上只係一直倡議放寛按揭成數，加多首置地咁，完全in line with 政府政策，又係幫手推高樓市出賣青年組織

當時陳凱欣選佢甚至喺埋陳凱欣份宣傳單張上

但係我知選舉期間做宣傳有好多規矩
好驚做完一大堆嘢篤爆晒啲偽獨立人嘅嘢之後
非建制候選人會被人話影響選舉公正
所以想問下自己出去做文宣有冇啲咩一定唔做得㗎？
希望推到有人出嚟教教咁多連登仔

呂麗巴你好

推

如果係連登組隊參加選舉的話，可以喺宣傳單張整隻連登豬公仔加持。
又可以整張黃色選舉指南，教大家點選？

我指有冇啲咩做咗會被選舉事務處話有違選舉公正
我唔係候選人，都冇幫任何人做選舉團隊
我係想喺嚟緊呢兩個月做文宣唔會好心做壞事

要篤爆偽獨立派，我覺得要有證據，冇證據有機會被告誹謗。雖然要告誹謗有一定難度。
互相指罵喺選舉成日都有，或者睇吓有冇專業人士答到你！點做得聰明啲？
我覺得今次政府有心將選舉低調處理，未必好似以前咁。你睇吓就嚟11月都仲未知自己選區有乜人參選就知。
一般網民做鍵盤戰士未必有人睬你，又未必個個睇到，又有被告誹謗風險。所以我覺得喺教人點分人同鬼會度落手會有效啲。例如見到候選人避答光復香港時代革命睇法，一聽到呢句說話就走，就知道唔選得。
冇時間啦！聰明嘅香港人自然識㨂！

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

佢真係九龍社團聯會，大家上官網睇吓，年初落區插旗，打正九龍社團聯會旗號，大家認清楚。